許智峯，撚到班人好好笑「我好多貨呀」

內容大概係牙峯拒絕承認主席身份
以其他名詞形容
比大口狗、你喂停不停打斷

到最後

真心今集笑撚到仆街

呢個post會唔會係我最後一個吹奏牙峯既post

牙峯我愛你呀

早兩日佢喺炮台山地鐵站出面
我錯過咗
想同佢講請佢繼續介紹餐廳

應該唔會

你係連登首席關注許智峯議員專員

屌你班仆街仔，上個post帶唔起條片
到最後得幾百個睇

明明呢條片內容好撚重要
我諗好多人都唔知
陳維安同大口狗幾撚仆街

佢講野好正

渣

你嗰日有行過去
就可以獲得同牙峯「撐」既相
🤚🏻☝🏻

me too

follow未？鄺仔都就十萬

國安法就黎到
我驚因為出個post冇咗條命

我仲想同牙峯一齊撐黃店
我仲未同佢合照呀

問我follow咗未
呢個係對我極大既侮辱

同我收番呢句野

牙峯係我心目中都係個藝人

你睇下有幾多燈照住牙峯

再睇下牙峯個IG相根本係韓星樣

牙峯認真mode幾撚型，屌鳩隻大口狗

唔好以為牙峯好惡，其實佢平時好Cute

送埋牙峯FB比你地follow

明明黃到金，但係小人訂閱小人睇
大家要支持下呢個毒撚呀

我唔會比最後呢個吹奏牙峯既post沉

又要j 了

唔講以為你係佢助理，日日丁佢

我仲有好多貨呀
慢慢同你玩
轉數勁撚快
搞到嗰兩條撚樣懷疑人生

牙峯根本係連登仔

社運毒撚 未follow既快啲去

勇峯退黨啦，白鴿個名影衰你

屌，我都想做佢助理

我驚我忍唔住

同我share牙峯既youtube、IG、FB比更多人知呢條毒撚

721

始終離黨會冇咗人脈/其他資源
你見牙峯日日黑眼圈
就知佢好辛苦
要佢獨立出黎實做死佢

好想做牙峯議助

大紀元有直播
有個痴線佬

我想要牙峯泳褲寫真集

個位我既

我幫佢影

我提供場地

我做條底褲

點解佢啲片view 數少得咁可憐

我做泳褲

又係樓主 撐！

做得非常好

因為你冇share出去

Share出去比人知

啲口才勁咗咁多

好尷

好似廢老feel

佢一向勁
屌佢本身係律師

佢結左婚未？

我要聽日全世界頭版都係講中共bypass香港立國安法

唔該留言幫推 仲有叫身邊嘅人幫手做文宣

我幫佢含

推

廸哥
幾時自首

射多幾次都得呀

屌，成個post冇人討論呢條片內容

明明呢條片真係好撚好笑

我錫佢春袋

請尊重

支持

咁我唯有𨳒佢屎眼

Push

真係要有d咁既議員撚下班狗先得

牙峯

鄺仔都做唔到呢個效果
成個立法會好似得牙峯咁做

佢依家完全唔會比位班撚樣耍
真係企硬既樣本黎

你睇下佢冇尊嚴架

牙峯好硬

{69前氣氛返哂黎}我地急需一個低風險門檻嘅全民表態行動

好撚勁

智勇

已經成日share佢fb post, 但都唔多人like 而家仲差d先夠5萬

啱
要多啲人知道佢好努力

些牙

聽到忍唔住大笑左

霸王琼竟然心虛

push

多謝許議員!!

多謝牙峯 仲敢言

今集真心好笑

好正

diu jengg

整合
- 李慧琼扮主席
- 明知自己冇資格坐喺度 只喺由一班保安推上去既主席
- 你扮主席
- 李慧琼你認為自己喺主席既主席
- 以為自己係主席既主席
- 違法選出既主席
- 公眾都唔知佢喺唔喺主席既主席
- 非正當選出既主席

呢段笑到仆街

點都要踩死佢

峯神

上一集內容性冇人睇

唔可以揀片睇
上一集真係帶出咗班撚樣點亂黎
陳維安+梁君彥

Ko

駁都駁唔到

其實幾好睇
但可能長咗d
可以嘅話再精華d 會吸引d

我都愛

佢今集特登
佢前半段撚狗片
後半段交心戲
你睇佢之前既片其實好短

其實佢真係豁出去
大家要share出去，比佢知道好多人支持佢

啲保安叫鄭泳舜舉高隻手

真正既痴線佬係佢現任議助

你睇佢條片標題
究竟”扮主席”李慧琼可以有幾多稱號？去片

唔好再造神

不過佢真係比老派飯民更加識玩

許先生唔錯 睇到不停進化
唔似佢個黨 十年如一日
民主黨無令民主加速
仲間接令到民主惡化

冇造神
明白ching你意思

只係牙峯唔會做出熱狗行為
由始至終企係我地呢邊
付出咗好多野
但係冇人知

如果係我，我會好sad好似冇人支持自己
為咗令牙峯感受到我地對佢多謝
佢可以安慰小小
我先做打手

好撚憎造神，如果牙峯做錯野，我實第一個屌佢

提多句

我開post永遠冇五毛敢推
唔知點解呢

點解峯B得2K followers

推呀

因為你冇幫手share
最好幫屋企人訂閱牙峯
銀髮族先係最得閒睇片嗰批
牙峯講既野，其實好中立好啱比廢老睇

遲唔緊要
最緊要有做

做埋一份峯B打手先

叔叔錫晒你

見到玻璃心激到扎扎跳就覺得好好笑

叫佢玻璃心又真係認

第一次見到d燈照住佢
配上你痴漢般嘅形容
我撳咗入去睇條片＋follow左佢

好似幾有趣
先推後睇

唔係個個都頭腦清醒

不過有進步係真

型撚到

連我老母都有睇呀

比燈照住只係小野
佢比班狗做過仆街既對待

佢真係值得大家做打手

" 佢冇尊嚴㗎喇"

死啦
伯母可能會迷上牙峯

要犧牲世伯啦

型到癲!!

超撚型
點樣啊！梁君彥

佢好勁

好犀利呀

其實好sad
唔開post冇人睇

之前可以推到上8千

依家越黎越小

明明佢每出出既片都好值得人花時間睇

永下大家share出去

柒撚到
走去護主點知唔領情

已J

次撚次大口狗都針鳩牙峯

我諗個李慧琼咁樣比人擺上枱
變咗保皇黨最出位嗰個

佢自己都wtf

你喂停

啱啱本身個人好撚慌
睇完即刻輕鬆啲

Pishhhhh

好正，佢EQ好高，轉數又快，轉數唔快點可以咁大聲話仲有好多貨。

真係好好笑。

其實手足可以學下........

黑警死全家。
你收番你講既野。
好呀，無問題，我最聽毅進仔話架喇。
你再講我告你阻差辦工。
得得得，我即刻賞花杏仁露，唔會另你難做，有無興趣一齊去隔離街嗰間黃色甜品店度支持下呀，強姦犯？

當然黑警可能一早已經忍唔住顏射左手足，所以要睇情況，佢地情緒未去到最失控既時候係可以咁玩，唔駛同佢火，唔駛同佢鬧交，咁已經夠激死佢。

牙峯真係幾好J

高質！

許勇

李扮主席
以為自己係主席嘅主席

好撚正 許智峯有冇老婆其實

咁樣比佢坐上呢個位 格兩日又個個冇左件事

笑到PK

牙峯有前途
再練下聲線或者音調點樣上落令發言更有感染力會更好

好波

push 好睇

湯好飲 劇好睇
你係唔係白衣天使

有啦
仲有一個仔一個女

牙峯識玩

真係笑撚死我 扮主席 公眾唔知係咪主席嘅主席

好型呀許議員
大口狗同李慧琼條八婆阻q住哂

佢好有趣

開心左一下
多謝許智峯

大把貨 仲有兩個月同個無尊嚴八婆玩

話佢靠暴力呢句講得好
藍絲最鐘意用呢句

連登幫佢gen多啲貨出嚟

牙峯撚人技術高超

香港攪成咁
笑唔出

英國因應中國違反聲明採取行動(終止中英聯合聲明)

基本法 22條立法 刑事追究 共產黨黨員違法行為

cls 個channel

峯仔又幾有急才

笑死

呀扮主席

又幾好j
我明喎清

其實邊個唔知依家情況係點
只係想大家知道
議員嗰邊根本冇放棄到
用緊佢方法去抗衡呢個政府

等大家有位可以開心下
個人太負只會覺得一定失敗

利申今日好撚sad，日日都有仆街野打落黎
邊個會開心呀

攪成咁？

泛登：投票牙

認真, 笑笑下想喊..

牙峯次次撚完狗都會入感性mode

其實覺得成個立法會好戇鳩

食評：好食！好食！好有味道！

許勇峰加油

好波
高汁

峯峯channel真係值得cls，發言越黎越好，左上個計時線跳到乜咁就睇得出剪片已經揀左精華，大家嫌長就較1.5睇

好笑

玻璃心

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友